大家係咪開始覺得攰？

連儂牆愈黎愈少新野
傳單愈黎愈少人派
Airdrop愈黎愈少收到
放映會愈黎愈少人搞

前線比人用最嚴重既罪名指控
製造白色恐怖
遊行示威人數可能會減少

大家係咪開始覺得攰？覺得驚？覺得灰心？

記住
Nothing great is ever achieved without much enduring

堅持住呀大家

去到而家先放棄
值得咩

大家向前踏出一步
就會發現四周都係戰友

唔好放棄

光復香港
時代革命

其實點解塞鐵行動會咁大爭議？
因為規模未夠大
每次都只係塞一條線 其他地區打工仔心諗點解唔過黎幫我罷工
that's why 要一次全面性塞過海線+3隧既大規模行動

如何合法癱瘓港鐵
一人一喼港鐵fashion show大賽

真係唔可以攰 一輸真係永不超生

攰佢老母！！！
我地要撐住！！
唔撚可以攰！！
唔撚可以當義士係condom！！
堅持！！

Push

［理性討論］有冇人答到我點解要塞地鐵

呢幾日打風落大雨
等天氣好返啲應該會多返人出嚟

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

打風落雨炸

請大家自留一套防具 日常/重要時候帶/戴出街 讓前線免於恐懼 令防具變日常 前線就唔會被針對到

攰就諗下烈士們
再問下自己有咩本錢攰

如果我地失敗，可能會令40幾位義士坐幾年冤枉監
同埋會令流亡外國嘅義士以後都冇得返香港
真係好攰，但點都要撐落去

我認為而家好似偏向左去勇武抗爭
反而少左人派傳單做文宣
2邊都決一不可
始終文宣加強民意基礎先可以支持遊行抗爭

放心，個心依然不放棄
必須追究到底！

光復香港
時代革命

我冇攰 即使希望好細 好難贏
我都唔會覺得挫敗
因為而家面對既係比納粹更加邪惡既中共
中共係全世界最無賴又最強大既黑社會
同佢對抗就係預咗好難好難

攰佢老母！！！
儲緊力等星期六日

我可以講
我願意堅持到最後一刻！

我有能力移民
但我唔想走！

1. 徹底撤回逃犯條例 - 政府係有誠意取消就合情合理合法地撤回整個法案

2. 撤回612暴動定性 - 沒有暴徒，只有暴政

3. 必不追究反送中抗爭者 - 沒有特首強推送終條例，何來市民上街示威，更唔會比警察拉

4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件 - 全世界都知香港黑警濫權同警黑合作的問題

5. 全面落實雙真普選 - 最重要一點，一切問題起源，就係特首並非由市民選出，特首不能代表市民意願，不以民為本，只為中央考慮

因此，五大訴求，缺一不可

推

攰你老母

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

係好攰 攰都要頂落去呀屌
40幾個手足比人告暴動 一坐就十年
死左既手足呀仲有

Nothing great is ever achieved without much enduring

幾攰都要一齊撐落去！

依家勇武唔肯反攻／用火 已暫時封頂
全城等805 因為係最高級別和理非攻勢
如果政府係805之後再唔回應
勇武先會再升級

邊有 去警署既人仲有咁多 仲要愈黎愈勇

我覺得愈黎愈少人update連儂牆呢d，只係因為知道已經搞左
而且已經接近兩個月 其實絕大部分人已經揀好做黃定藍

但抗爭者反而轉型緊
大家變左知道要集中力去行勇武果步
例如買裝備既人係不跌反升 大量增加緊
圍警署 上前線既人係會增加

推 頂住

放心 打完風大家又會出返嚟 呢兩日當比大家休息下

頂撚住呀!!!!!!

攰好正常喎
不嬲時間都唔係我哋呢邊

加油 捱落去
可以失望 但唔可以絕望
大家加油！！！

係，我攰

但我唔撚想輸
呢場仗一輸，香港玩完

攰啦
係咁谷起d 腎上腺素會burn out

攰左好耐

抖抖姐

其實放盒疑似爆炸物喺個站度
會唔會有用d？
唔會有民眾衝突

唔攰，8.5 罷工休息一天

大家抖一陣就好歸隊啦

8.5香港人大罷工 香港人加油

休息咗3日
又係時間出發

大家唔可以攰！

睇下啲垃圾 唔想有日身邊充滿呢啲渣渣就頂住

唔會攰 但係開始習慣 咁樣係唔係唔好

五大訴求 缺一不可 八月五日 全民罷工

仲好撚熱血
參與程序仲多左

頂住啊!

話唔攰就假嘅
唔知頂到幾耐
盡出

累佢老母

香港人加油

香港人加油
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

繼續加油香港人

光復香港 時代革命

暫時歇一歇回下血啫

唔攰

無放棄無得攰
3/8 旺角見

我無嘢講

天氣唔好姐…

攰WT?
佢愈打壓，反彈得就愈大

唔好放棄呀

攰條撚
越戰越勇
屌你老母垃圾黑警垃圾政府想亂吿人暴動
點樣攰得落

可以失望，不能絕望，明顯坊間個氣氛淡緊，但我地唔可以放棄，一輸就永不番身，戰友們，我地一齊繼續努力

仲好熱血

攰！但係我會堅持！

真係有d攰 麻木 已經每日提自己

我會罷工

8月5號罷工

頂住

有啲啦
次次一條友
個腦好易諗埋一邊

香港人，要頂住啊！

#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

願所有香港人都有一顆強壯既心

個個都好攰 但係一諗起犧牲嘅義士
同埋我哋嘅下一代
我就覺得 我哋一定要攜手繼續行落去
五大訴求缺一不可
大家加油 香港加油

光復香港，時代革命

冇咁既事
天氣問題

8月2去集會
8月5齊罷工

Push 唔攰！加油大家

而家放棄就輸一世

我好攰
但我會繼續

Push 呀

8月3 旺角
8月4 西環 將軍澳
8月5 就咪撚返工

攰可以休息
但絕不能放棄

唔好麻木呀

唔輸得唯一出路就係贏

唔會攰
唔可以攰

休息下姐

唔可以攰！

星期六日繼續上崗

推

時代革命 光復香港 香港人堅持！

大佬 狂衝左兩個月 回一回氣都唔得

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月3 : 旺角
*8月4 : 將軍澳 + 港島西
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

push

係時候改變
唔好砌鐵馬做防線 唔好留守送頭 打遊擊
可以留障礙物 等狗清 阻礙佢地跟尾
依家班狗會拉開距離等支援 然後圍捕先會推前
最重要既係前線真係唔夠人
拉左咁多個 勇武無幾個
唔夠打 就要走
hit and run

真係要守 就要拎埋制高點
各前線要交換情報 確定各邊都有人睇住
如果唔係太遲先知比狗圍緊 全部人走唔切
仲有遠攻係必須 當狗推進既時候都可以停一停佢地

真係攰 因為兩個月積極參與之後都無成果
但係對家同我地一樣咁攰
所以要玩新招 求突破

加油各位

少少累但比起犧牲咗既人算乜野，堅持才會有勝利

借個位
［突發幫推］港大人又有聯署 幫手吹雞護送校長去遊行！！！！！

好攰, 但D狗仲攰
邊一邊頂唔順就會輸
佢地有3萬警力, 我地有幾十萬人肯出黎
真係頂唔順, 抖一抖, 回完氣再出黎

攰就一定啦，不過香港人係唔會咁易放棄

呢排D活動咁密
係人都攰
仲有連登24小時都有新資訊
肯定會有cognitive overload

我覺得係少咗人做和理非野

你見打狗啲post仲係好大反應..

唔攰！我地仲要救義士架

之前69就話佢想拖到612
612搞大左就話佢拖到G20
到G20完又話佢拖到71
71又搞大左跟住話佢拖到死人
而家對家手指又咬斷左 我地又傳有個俾人打到變植物人
佢都仲拖緊

根本拖對政府就冇作用，我地嘅訴求關由最初淨係撤回，到警暴，醫管局洩露病人私隱俾警察，到警黑，根本每樣都係大單野，都係因為政府拖我地先可以捉到對方痛腳。

再睇下我地依面，過左接近兩個月時間，我唔敢講全部人，但我見大部分人團火都未熄。坊間嘅討論都唔見得有減少。甚至咁多大單野之後覺醒嘅人越來越多，好似天水圍葵涌咁都係當晚發生然後一呼百應。其實已經係好明確咁講政府行每一步都係錯嘅。

所以我想講嘅係，佢拖，我地咪繼續抗爭囉。反正我唔覺我地去到依步團火會因為時間減退。
反之，政府腐爛嘅内部就因為我地嘅堅持而逐漸露出，就好似一個洋蔥咁，一層一層，俾世人見到。
雖然唔知仲有幾耐，但只要堅持，就一定會有依一日！

雖然打風落雨有影響 不過身邊啲frd已經唔出去遊行 集會 無反應 叫佢幫手都係無動於衷 其實都幾hurt

攰既，瞓醒又呢過
係727,728連住有d攰

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

堅持

唔攰得！

?

攰就8月5號罷工 休息下

［緊急］唔好當義士係condom ！！幫幫義士！

真心唔明點解唔做
哩個最危失民諗 但係係最有效迫有錢佬向政府施壓

塞鐵塞交通 香港大停工

未贏呀

pish

加油

攰 但唔驚 會堅持落去

一定要話俾全世界知
香港人，係打不死
今晚就出去痴

屌你老母救人先啦仆街
仲港獨港獨
就算要港獨都救撚完人先

會一直支持直到政府回應五大訴求

訓極都好攰

遊戲才剛開始呢

香港人需要既唔係加油
香港人需要既係堅持

香港人 堅持

怕了，攰了，不了

繼續airdrop

唔付出就想有收獲咩，攰，瞓一晚又精神

琴日先見到後生仔夜晚落街貼文宣

「we can do this all day」

一直都無放棄！
光復香港！
時代革命

我好攰

但我會頂盡佢

咁樣諗你就係垃圾

都知大家攰 冇一場民主運動係從天而來
今次我地既覺醒應該令中共會加強佢地既管治手法
如果我地失敗 香港好快就會變成唔係香港

美國隊長比人打到盾都爆埋都一樣企返起身

我好攰
但唔會放棄
盡做 直到贏為止

大家加把勁

唔洗咁早悲觀住
個人觀感
因為大家都歸邊
再做連儂牆, 放映會 唔太會有大作用

但捐獻, 圍警署, 法院聲援人數一啲都唔少
可以睇2/8, 5/8 參與者人數
到時再判斷抗爭運動係咪走緊下坡都未遲

可唔可以改變模式！放映會丶不同階層的社區論壇由社區團體發起，用社區會堂去舉行。

唔准你放棄啊要一齊堅持落去

我要罷工

冇錯 我地呢家失去既好小
但烈士佢地用 前途 未來 生命 去幫香港

我地有咩資格去攰
但輸左
我地將會全部失去

加油 手足

又唔覺得係攰，只係好似到咗個樽頸位，需要思考點樣令個運動去到新嘅高度

#8月5全港罷工

正常架 要歸邊嘅已經歸哂邊，而家係考驗我地堅持

其實人體力精力真係有限
要考慮既方向唔係應該係點節能
而唔係勉強自己繼續消費？
長途戰已成定局
你集中100%力量做多1星期、2星期
甚至捱到1/9
人地繼續唔理你都係冇用
你愈燒晒精力到斷電果陣低沉期就愈嚴重

你出少d 呢d負面post 啦屌你老母

光復香港 時代革命 攰就出黎做和理非

係，冇諗過同一陣線，起屋會比人搞

要堅持

push

係 ！！！！我好撚攰 ！！！
但快手搞掂早d收工係我地嘅習慣！！！
加速

好撚攰呀屌你老母,

不過

光復香港, 時代革命!!

無錯，當越來越攰，唔好忘記仲有班企係前線嘅人話你知:你絕不孤單

送你一粒催淚彈

[請廣傳]幫幫最前線嘅朋友

懶人包

今朝大風大雨都重見到人派傳單喎

呢排天氣差

各位唔好意思，我攰到病咗身心都好攰。我會盡快好翻，就算要死我都要喺戰場上面死。

光復香港，時代革命

有時都需要放鬆下自己，唔好逼到盡
今次係長期嘅事

我無嘢講 我要見律師 我要食嘢 我要飲水 我要毛毯 我要去廁所 我要去醫院驗傷 我唔解鎖 我要踢保

Sorry
呢排有啲重要事要處理，所以冇去到連儂牆

我覺得遊行應該維持一星期一次，唔好星期六/日都行。要俾Limited choice
有人會覺得，星期六先行完，星期日唔行啦，令人數更少
所以希望大家維持一星期行一次🙏🏼

已印定一堆陣間出荃灣痴

星期六日出黎都好攰

頂硬上！

與其話攰 不如話慣咗
係翻工 讀書同發夢作出咗平衡
不過社交生活真係少咗好多 呢排見親都發夢友

係有少少停濟既感覺,但唔係攰唔係想放棄,只係每日都好心痛,時時都好想喊
唔會放棄

光復香港
時代革命

出唔到黎果啲如果可以幫多啲手派下傳單就好
不過多數會派既都係會出埋黎

入黎簽左佢 斷popo武器

仲差二萬一炸

攰就罷工啦 加油！

再攰我地都不會倒下

撐住呀！

驚閪
攰閪

五大訴求!
光復香港 時代革命!

撐住

o

ij

加油 各有各做 不割不分

今朝睇完呢條片之後又再振作返
頂L住呀
LIHKG合唱團 -《香港人》原曲：Shall We Talk

真係好撚攰
但有手足身心都受盡折磨
我地最多搵晚訓多幾個鐘
聽朝繼續作戰

光復香港
時代革命

动态网自由门 天安門 天安门 法輪功 李洪志 Free Tibet 六四天安門事件 The Tiananmen Square protests of 1989 天安門大屠殺 The Tiananmen Square Massacre 反右派鬥爭 The Anti-Rightist Struggle 大躍進政策 The Great Leap Forward 文化大革命 The Great Proletarian Cultural Revolution 人權 Human Rights 民運 Democratization 自由 Freedom 獨立 Independence 多黨制 Multi-party system 台灣 臺灣 Taiwan Formosa 中華民國 Republic of China 西藏 土伯特 唐古特 Tibet 達賴喇嘛 Dalai Lama 法輪功 Falun Dafa 新疆維吾爾自治區 The Xinjiang Uyghur Autonomous Region 諾貝爾和平獎 Nobel Peace Prize 劉暁波 Liu Xiaobo 民主 言論 思想 反共 反革命 抗議 運動 騷亂 暴亂 騷擾 擾亂 抗暴 平反 維權 示威游行 李洪志 法輪大法 大法弟子 強制斷種 強制堕胎 民族淨化 人體實驗 肅清 胡耀邦 趙紫陽 魏京生 王丹 還政於民 和平演變 激流中國 北京之春 大紀元時報 九評論共産黨 獨裁 專制 壓制 統一 監視 鎮壓 迫害 侵略 掠奪 破壞 拷問 屠殺 活摘器官 誘拐 買賣人口 遊進 走私 毒品 賣淫 春畫 賭博 六合彩 天安門 天安门 法輪功 李洪志 Winnie the Pooh 劉曉波

攰佢老母

唔係至少呢個星期返工我收到比平時更多既airdrop 亦有比平時更多既人接收airdrop

日日翻工放工都airdrop

香港人唔好放棄啊

大家都好攰
撐住呀！！！

每日都要提醒自己當初爭取緊既
到底成功未？
如果未就要繼續堅持✊
香港人加油

8月5罷工！！！！！

應該大家都唔係攰
衹係襯打風回一回氣

休息幾日
再黎個罷工

香港人！撐住

冇° 答完

一齊捱到贏為止

攰係正常

其實係開始轉型，溫和派都開始想打交，唔想再做啲無用嘅和平行動，所以變左潛伏mode ，一爆發就黎料，可參考葵芳同天水圍包圍狗屋

推！唔好放棄！

我地要準備持久戰，攰左，稍為休息士氣更好，我地唔會放棄。

少少攰 但會繼續做自己做到既野

可以回氣 但唔可以停止！

好攰
失眠

等大家回一回氣 8.5搞大佢

攰都唔可以唔出黎！！

應該日日去接稅局放工， 大家d 稅單就不停會delay

各位加油呀 我都攰
不過但大家要撐住

大家加油！！

推
只要諗下比拉左既義士就唔會覺攰

頂住阿大家!!!!!!!!! 一輸就輸成世架啦

無人話放棄。 不會放棄。

覺得攰既聽下首歌

pish
香港加油
be water

回氣中，但唔會放棄！

攰,就以後黑警大曬喎

攰要休息。 休息完成個人醒好多架。

唔撚會放棄

肉體上係好累
但鬥志無累過
反而思考更多可能既方法
大家要繼續努力
場仗未完

攰嘅休息下 我地會繼續打落去

後面會有人頂上，休息後再一齊努力

我們都要回一回氣。

真係冇得輸

堅持住！

手機一打開全部都係文宣圖，放工成程地鐵就係不停連登+airdrop。其實真係攰，但回番氣就繼續做。

#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課

攰

但如果而家停落來，會對唔住烈士同義士

大埔成條連儂隧道都宣傳緊8月5罷工

塞鐵真係蠢中之蠢
回解咁撚固執係都唔肯人講
一個試過3次都唔work效果又唔好嘅plan
唔諗撤回唔諗改良淨係諗繼續做多幾次做大佢
真係on9到無倫

有時間唔該做文宣,最近d血一直扣都冇回過

五大訴求 缺一不可

8.5全港三罷
我願意罷工
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

不撤。不散。
不分化。不篤灰。不割蓆。
光復香港 時代革命

唔可以攰 頂住

你錯 因為要歸邊嘅一早歸左 之前嘅宣傳只係叫更多人歸邊 而家定左型 集中返其他宣傳就得

其實係好大進展，已經爭取到好多在職的人加入啦。
我們當然仍要繼續努力。
一定要不停玩新招。 因為對手有無限資源。
我們已爭取到人心。

和理非集會唔可以攰，8.5 大罷工一齊去

總之一日有義士吹雞，我都會企出嚟

逗下氣
重整下
跑個步
再黎過

重慶森林: 喊唔出就用汗水代替淚水

幾攰都要同大家一齊捱落去

係 好攰
本身自己有其他問題

宜家一靜落嚟就一吓爆晒出嚟

但過兩日就無事
習慣咗

Print新野痴喇

零成本幫紅藍商家fing錢
【支線任務】入黎了解下google點收廣告費

我有個大陸朋友係微博post香港既野比人拉左

之前大陸幼稚園變左戀童後花園個單野，同事朋友post左上微博，同樣比人拉左，已消失左2個月。。

大家唔好放棄呀我要自由！

唔知你講呢d氣餒既說話做乜

閱讀理解0分

之前派文宣
而家行前面

真係頂唔順, 抖一抖, 回完氣再出黎

責任呀！攰乜燃嘢呀！

一齊贏

香港人真係好快就善忘

頂硬上，星期六日同你行爆佢

有人話天水圍黑警9203係抵死，但我有第二個睇法

見撚到呢d人就覺得好攰好灰心
唔撚想幫呢種人抗爭
決定一齊攬炒算 唔會再出黎

攰你條毛，五，六，日 都有活動

對唔住我好似真係錯左

加油呀香港人

唔可以輸！

為左被捕人士一d都唔攰

我呢個後浪幫手頂頂先！
雖然因爲身體抱恙6-7月唔係每次集會都有出席，
但而家每日返工都諗緊點令更多人著緊今次抗爭呢件事！
印傳單擺係連儂牆/擺係公司報紙架/瘋狂send比d對呢件事知d唔知d既人，
盡力希望可以影響到身邊既人！

大家出力差唔多兩個月，累，心灰都好理解...
但稍作休息後，再起身同我地一齊並肩作戰吧！

香港人唔會咁易被打倒！加油！

頂住呀

我會罷工
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

攰可以休息下
但唔該過幾日岀返嚟啦

我預告激烈嘅抗爭運動即將土崩瓦解

加油大家！
依家個運動已經去到白熱化階段，
邊面頂到，嗰邊就會贏！
而嗰邊一定係我地！

死我都會撐住!
否則死嘅就喺香港

我去到邊都send緊Airdrop比人

一個禮拜幾日喎

由2014年攰到而家, 但都相信有一日香港會重光!

一定唔可以當義士condom
連儂牆唔係咁緊要
最緊要都係救返班兄弟！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

堅持直到香港自治

唔攰呀大把野做！！

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

係攰 但自己同身邊人都愈來愈有火
堅持

長久戰
我地無野可以輸喇

義士未叫攰 和理非嘅我學咩人叫攰

攰 抖一抖
抖完會勁啲

抖完就gogogo

唔好攰，每次發夢都仲有人頂緊，少你一個好少，香港需要你

唔會放棄
一日仲生存，都會同大家撐落去

I i can do it all day

唔會放棄

撐落去

今次輸左下次再抗爭都冇咁容易
香港人！堅持落去！

遊擊呀 要遊擊呀
明明香港大把中資公司
中聯辦旗下都大把啦

唔攰呀

絕地大反擊！！

我要罷工！！

血債票償！！

借位
千祈唔好放蚤入狗宿舍

同埋唔捨得去遮住啲人之前嘅文宣同 memo，但個連儂牆又full full 地

光復香港

頂L住

五大訴求 缺一不可

平時做少d無謂野，就會多d時間休息，可以經常發夢

完啦好嗎
我唔想搞大件事

票你老母償 有DQ 架戇鳩
血債得血償
唞既落棺材唞 我地無時間唞 一至五未撚唞夠？
一係殺撚晒我地 因為我地一輸會慘過死

撐住呀

唔好放棄
未必有下一次機會
上次5年前輸嘅今次一次過贏番好冇

2014年輸咗
用咗好多年大家先再抗爭
今次真係唔可以輸

頂住呀各位

其實不單要癱瘓港鐵，是全港馬路都要癱瘓！
一些人心存搭巴士or 的士就可以返到工，要令佢地全部無得返工！
呢d所謂愛香港又不願意付出的人，值得我地如此犧牲？
等我地幫下佢地罷工拉！

如果我地而家放棄 等同送44個人去死
只有贏 我地先可以唔洗活係憂慮當中

岩岩先熱完身

加油呀大家 唔好放棄我地要一齊贏 然後除低口罩相見

心情像是坐過山車

攰可以抖一日半日 但唔可以長抖

早排地區文宣好撚見效

< 光復香港 時代革命>#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課8月2日 公僕仝人 與民同行 歡迎巿民一齊參與 7-9pm 中環遮打花園8月3日 五大訴求 旺角遊行8月4日 將軍澳大遊行1:30pm 港島西大遊行4pm8月5日 全港三罷 罷工罷巿罷課

紐約/倫敦街訪，你對香港反送中看法？站在正義呢邊

我自己就唔覺得攰,
亦都唔係驚, 唔係冷感, 唔係唔再嬲,
只係冇咩方向,
諗唔到有咩新嘢,
覺得所有嘢冇變化, 好冇生氣

我就覺得係呢個正常嘅表現,
因為進入咗樽頸位
但係你放心, 我個心依然喺到,
嘢我都會繼續做,
就等一啲新念頭新方向出現

8月5罷工啦!

攰要睡覺，在路中心睡，在上班日睡。隨時隨地睡。

係周圍爬文攰，出嚟企邊會攰

好攰
但諗起有個16歲女仔比人告暴動
我就覺得唔可以就咁算

唔撚攰

邊個話放映會越黎越少人搞，我地就係要搞起佢！

[和理非回合] 今次放映會搞柴灣，睇你仲有幾多人黎搞事

我已經喊左幾次
但，我一日仲味死，我一日都會出來！！！
絕不放棄
一定要贏
香港人，我地一起堅持落去！！！

呢一場係耐力戰黎架！
放棄就再冇咁既機會架啦！
點都好，撐埋佢！！！

大家要頂住！

抖下咪幾好，休息時休息衝時衝
心之所在便是家

光復香港
時代革命

上一年既8月, 立場新聞導出左"香港這條船"

今日再睇返"逆流大叔", 帶出左好多野...覺得攰既香港人可以睇睇振作下

覺得累 就休息
回想一下點解我地會走到呢步
重新上路

大家唔好放棄，我地輸唔起

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月1日 金融界快閃集會
8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

永不放棄

唔撚攰 五大訴求 不可缺一
戰爭到底

今日係東鐵收到3個airdrop

大家唔好放棄

士氣最高個陣係到等g20唔係on9係咩

都唔知等g20做乜，又用贖罪金方式搞國外登報，d人比完錢就覺得盡左力

推

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

光復香港
時代革命
我會參加8月5號罷工 你呢？

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月3 : 旺角
*8月4 : 將軍澳 + 港島西
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

頂住呀香港人
五大訴求呀，一個都未有呀，何況五個
好多嘢要做㗎，但係會做到㗎，頂得住，好快過！

大家衝呀 唔好心灰

係好撚攰
真係要大家互相撐住呀！
唔好氣餒

Push
光復香港，時代革命

當年布拉格連儂牆, 晚塗朝拆, 維持左7-8年, 直到政府倒台
本來連儂牆嘅精神就係不屈不撓, 大家好放棄, 同佢鬥長命

琴日有絲打諗到用聲音做文宣,

[突發] 文宣已升級

#我係香港人
#我會參與8月5號大三罷
#罷工罷市罷課
#7區集會
#直至政府跪低

將上面依段嘢錄音loop住播, 喺唔同地方用藍牙喇叭播出嚟, 咁樣可以比啲平時唔會行埋去連儂牆嘅市民聽到, 又可以比啲唔知罷唔罷好嘅打工仔聽到其實有好多手足都會同佢地一齊罷工, 大家一齊同行

唔知work唔work, 但想試下多啲唔同方式宣傳

長期抗爭
最怕既就係意志消沈

請大家諗下當初行出街既理由
點解要出黎抗爭
輸左既後果 大家可以想像到係幾咁恐怖
所以我地要堅持到底

我地仲未輸架！

無放棄過 近排先喺ig 出advertisement呼籲0805大罷工
香港人加油

係但其實一個月有一個周末係可以做自己鍾意既野已經好開心。

大家撐住呀

Good things take time

有少少，岩岩打左自己一巴提醒自己
輸左就咩都冇撚哂！！

加油頂硬上

加油！

Push
8月5罷課！

抗爭也可以有節奏，累就休息。同玩新online game一樣，個d一開頭天天上20小時的玩家，也走得最快。keep住運動半年，每星期都有3、5萬人參加，有大事就大爆發就夠，細水長流慢慢磨，be water。

係
開始放棄了
決定原諒林鄭

我以為有人開post講我

巴打加油💪🏻我地一齊行落去

冇攰啊大家仲係度！！！

香港人加油!

擺工！

攰係攰
要抖就抖
抖夠就再出
抖幾耐都等你地

好天就去整返無問題

推！！！！！

Airdrop專員留名

----------------------------------------
[極重要] 聽日開始全民查閱選民登記冊

攰你老母 抖緊咋

更一般和理非都開始攰
諗都諗到勇武一定攰到仆街

有少少累, 但會繼續

對唔住
但我知道因為隊友係你地
我唔會再咁易嗌攰了

堅持！！

p

一輸就洗腦集中營
係wts打一句反送中就比人的翻去架啦
撐住呀

今日先airdrop完 大家加油

各位要繼續加油
撐到個政府跪低

係有啲累
不過遊行集會買老婆餅都照出

多謝提醒！加油！

真係有少少攰
抖埋今日, 聽日遮打見

【突發震撼】香港代表隊出席少年冰球賽被北京隊隊員毆打

大家加油

up

攰都照出 吹咩

不要放棄

【逆權運動】反了反了！內地人網上「連儂牆」撐港人：你們的堅持令人感動

如果大家覺得心中把火開始減弱 就過黎聽一聽歌

Do you hear the people sing
Singing a song of angry men!!!

We can’t lose!!!

曬氣啦，8月5罷工有柒用

推
我地冇退路喇

只會越黎越嬲 越嬲越精神 攰佢老母！

中共最希望你地攰

推，出面都幫推吓，趕公司準備罷工，呢幾日靠你哋做文宣

唔攰啊

唔想好似2014年咁

呢一代既事情就係我地去解決
退？退去邊？

我都好攰但都唔會放棄
大家一齊入黎圍爐取暖啦

屌你，大家唔可以考攰

已經冇退路，一退全港死清光

唔好放棄呀頂

班仆街就係想我地慢慢攰 慢慢淡化件事

一個都唔可以放棄 唔可以忘記所有義士付出既一切

攰都要撐落去

我地既烈士犧牲左，咪同我講話攰

撐住啊屌 睇下我地由69到宜家 大家付出左幾多野
絕對唔可以放棄！！！

大家休息一兩日好啦

回你老母!
場仗會輸ga!!

香港人加油
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷

我覺得好很攰
所以打算下星期一罷工

一鼓作氣
誓不後退

8月5日全港罷工

記住呢個約定
光復香港，時代革命
光復香港，時代革命

Pish

抗爭未贏 永不言攰

開始麻木了對不起

光復香港 時代革命

我都係

推 唔好放棄
唔敢忘記任何一刻既憤怒

因為事情冇推進 冇發展
只係不斷拖延
政府唔係要妥協係要威脅